如果香港過一半以上都係白鬼, 白鬼會點樣活呢個社會之下

聽人講紅鬼好猛